連龍哥都有freestyle

🤣🤣🤣🤣🤣

Call馬咁

Rap得勁過吳亦凡

個主持人假到仆街 成日話頭痛話暈
男人老狗成個女人咁

三七氣流一轉！

一個 兩個 三個

朱自賢

一定！！！差一個去左邊？？？？？
走左去涼緊冷氣囉 咁熱

下次叫埋mc jun去battle

有冇片

屌

好好戲

一滴兩滴三滴

yo yo , 乾坤一開， 三七氣流一轉， yo

屌，後面睇嘅tvb藝員自愧下啦，龍哥啲戲好你地咁多

yoyo

多謝呀哥呀姐

牙bob忍得好辛苦